今日出街唔好係任何社交媒體（包括連登）話俾任何人知

再三提醒

大家小心

推

幫手推

推一推先

推
千其唔好咁輕易比人chok到

無人想知你哋以前同今日做咗啲咩